中國琶洲會展斷崖關閉｜外貿窗口直接切斷

琶洲國際會展中心位於赤崗琶洲島。琶洲陸地面積9.66平方公里，北臨珠江，與珠江新城、廣州新技術產業開發區、赤崗領事館區、長洲文化旅遊風景區等城市重要發展區相鄰。根據廣州市城市建設規劃，琶洲地區的發展目標定位為：以廣州會展博覽中心為核心，以會展博覽、國際商務、信息交流、高新技術研發、旅遊服務為主導，兼具高品質居住生活功能的RBD（休閒商務區）型、生態型城市副中心